今晚係64翻版

血腥屠城
解放軍混入黑警
處到6式射擊

最尾一項應該係處刑式射擊